陳家樂原來比余香凝帽 (2)

唔好畀佢停

（1）

條臭雞仲好意思出黎扮哂傷心列撚哂point係度反駁 未見過人比帽人帶仲可以理直氣壯 收皮啦臭雞扮可憐搏同情慳d啦！